連仔你一係成個post刪走佢啦

唔貼link，連仔你知我講乜
你刪走個留言，但引用果堆唔刪
我碌兩碌就見返條link (可能因為edit過

你成個post刪啦
冇人會怪你打壓言論自由

推

連仔，我碌兩碌就見得返張圖既link
就當尊重下

一係成個post刪，一係手動刪晒果礣留言啦

屌，咁都負評
我畫埋出腸

#15因為貼左烈士遺容被刪
但下面有堆留言引用佢又edited所以仲睇到

你一係成個post刪，一係逐個留言刪

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

連仔拍爛檔呀連仔

已經睇唔到，似乎已經刪晒

多謝連仔
天祐香港

thx連仔